渣打都取消派息！暫停回購！

銀行股大衰退

渣打集團表示，決定取消派發去年末期息，並暫停股份回購計劃。

另外，集團表示，今年不會派發中期息或應計款項，強調集團資本良好。

咁先好，留番資金去應對疫情

拉，大家只狙擊匯豐

Push

日落國係咁上下架啦

我有貨重手